明珠台935 十年之始 iron man 1即討

起源
RDJ

玩住睇

好睇咩，我覺得同黑豹差不多

呢套故事都有意思
以為自己好威賣軍火比美軍，原來同時恐怖份子又用自己D軍火
仲差D害死自己

咁就十年了

唯一好人

英善

冇佢冇tony

Pepper十年前勁正

依集d cg明顯有heart過打後果d
依家睇都唔過時

第一次著甲一幕

鬼婆唔襟老